我有個問題想問 請入

我班小學同學話申請抄登ac要身份證 係咪真
我張身份證係我老母到 點算